男生們，你們知道甚麼是女生所需要的上進心和安全感嗎

如果你地仲係學生哥，你地可能仲未明白
但當我地畢業，我地所面對既野就會愈黎愈多，而我地女人，係呢個現代社會入面，唔再好以前咁受到咁多保護，要出黎做野，要比客屌，面對愈來愈多既壓力，加上家人既催促，叫你快Ｄ結婚，我地女性係香港可以話一個夾心階層，又要追求組織家庭，又要為事業打拚

久而久之，我地希望男方可以快Ｄ比到我地所需要既野比我地，一個承諾，睇到呢到，連登仔又係到屌話咩港女拜金，我唔否認有部分香港女仔係拜金，但其實我身邊大部分朋友都係唔拜金既，可能你地話，咁你地女人比到咩我地，我每次聽到呢到我都好痛心，估唔到男同女之間既感情，可以變到咁計較，我願意同你作出一生既承諾，估唔到換來既竟然係你比到咩我...
其實我地香港女仔所需要既野真係好簡單，我地只係想要一個愛我，而我又愛佢既人，而上進心，只不過係我地需要安全感既表現...安全感，其實只係愛既索求，你會唔會希望自己女朋友向其他男人話想要佢地比安全感...
其實我每次聽到Ｄ男人係到屌話咩上進心／安全感＝錢，我都對香港男仔好失望...因為佢地根本唔明白，因為愛，先會有咁多事發生，單純地以為一切都可以用貪錢黎解釋，只係唔肯承認自己無用、懦弱既表現咋.....
如果你地諗住話咩樓主假膠、請善用起底功能，請便，你地可以用呢個借口逃避呢個POST，但逃避唔到呢個現實....

係
咁你老豆肯買張電競椅比你展示你既上進心未?

咪唔撚好番工囉
讀多啲歷史先啦

呀哥開既POST

唔再好似以前咁受咁多保護

收咩保護咪叫咗你讀多啲歷史

即係點呀

睇到呢句真係笑撚左，當代女人比起以前待遇一定好好多，好心樓主寫野前諗下自己講既野成唔成立。

真心睇到r撚晒頭保護？依加仲唔夠保護
今照先見到單新聞個男人俾人告強姦，無罪，但開晒名
女事主呢？ x小姐
都忍唔住屌左句 ： 保護下個男人好喎無罪都開晒名仲駛做人嘅？

你到頭來咪又係想講 冇錢=冇用懦弱
冇男人埋單嘅臭雞

上進心 安全感
睇落以為得兩個要求
其實呢兩個詞包含既意思多撚到你個閪都裝唔撚晒

作為一個女人 賢、良、淑、德 你做到邊樣呀？

你同我好撚fd?

答唔出

做到晒

因為香港係保障女性權益行先，所以亦都係失敗嘅地方

大家對港女屌完就算is ok
要錫要照顧可以搵台妹

如果男人感受到女人嘅愛，會為左佢努力做野搵錢，但相反，男人令你覺得佢唔上進、冇安全感，因為你個柒頭令佢感受唔到愛呀。
仲好意思怪佢唔上進，你真係值得佢愛嘅，唔洗提佢都會自動自覺搵錢養你啦

「賢」是有道德有才能；
「良」是和悅；
「淑」是善良；
「德」是有德行。
「賢良淑德」是一個用來形容女性溫柔賢惠等美好品德的詞語。
具體是
說一個女人要有頭腦，有主見，有品位，有修養，具備良好的涵養和品德。

愛是恆久、忍耐、包容、寬恕，
講咁多條件計較咁多，
愛？
愛自己就真。

唔好話恆久啦！
兩個人一齊耐少少都難，
唔怪得依家啲人咁容易離婚啦！

唔係話要無條件嘅愛好似聖人咁，
但係要求嘅條件多到好似買賣咁，
似僱傭關係多過真係愛。

點解要搵一個同自己講條件，
仲會一年比一年老嘅人返嚟綁住自己？

我有

唔係單純你自己話有就有
要你男人深深體會到你有 先叫有
你問下你過去/現在嘅男朋友 就知自己有沒有

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant